# Projets réalisés en NSI  
Dans cette section vous pourrez trouver les projets que j’ai réalisé en NSI

Sauf mention contraire, les fichiers pythons sont disponibles dans le repo suivant : [scripts-site-parcours-sup](https://framagit.org/loulou310/scripts-site-parcours-sup)